\begin{longtable}[\textwidth]{|l|p{0.82\textwidth}|}
\hline Navn & Køb slik \\ 
\hline Use case ID & \usecaseset{buycandie} \\ 
\hline Initialisering & \kunden{} ankommer til system \\
\hline Primær aktør & \kunden{}: Har interesse i at købe slik \\
\hline Interessenter & \leverandor{}: Har interesse i at slikket bliver solgt og at systemet kører fejlfrit.\\
& \textit{Fødevarestyrelsen}: Har interesse i at slikket bliver behandlet på en hygiejnisk måde.\\
& \textit{Hotline}: Har interesse i at servicere \kunden{} ved fejl.\\ 
\hline Forudsætning & Ingen.\\ 
\hline Resultat & \kunden{} bliver debiteret for mængden af slik og kan forlade systemet med en pose bland-selv slik.\\ 
\hline Hovedforløb &
	\begin{enumerate*}
	\item \kunden{} ankommer til system.
	\item \system{} anmoder om valg af slik.
	\item \label{itm:buycandie-step1} \kunden{} foretager valg af slik.
	\item \system{} anmoder valg af mængde.
	\item \label{itm:buycandie-step2} \kunden{} foretager valg af mængde. 
	\item[] Extension \ref{itm:buycandie-ex-overstiger}: Risiko for at mængde overstiger indhold i beholder.
	\item \system{}\textit{et} viser valgte mængde slik på UI.
	\item[] \kunden{} foretager step \ref{itm:buycandie-step1} til \ref{itm:buycandie-step2} indtil den ønskede mængde slik er valgt.
	\item \kunden{} afslutter ordre.
	\item \system{} bekræfter ordre og anmoder om betalingsform på UI.
	\item \kunden{} vælger betalingsform.
	\item \kunden{} udfører betaling.
	\item \system{} validerer betaling og debitere beløb.
	\item[] Extension \ref{itm:buycandie-ex-betalingfejl}: Betaling kan ikke valideres.
	\item[] Extension \ref{itm:buycandie-ex-debitfejl}: System kan ikke debitere beløb.
	\item \system{} pakker ordren.
	\item[] Extension \ref{itm:buycandie-ex-ikkemereslik}: Beholder løber tør for slik.
	\item \kunden{} fjerner posen med slik og forlader systemet.
	\end{enumerate*}\\
\hline Undtagelser &
	\begin{enumerate*}
	\item[*a.] Til hver en tid, inden betaling er foretaget annullerer \kunden{} ordren:
		\begin{enumerate}[I]
		\item \kunden{} annullerer ordre via UI.
		\item \system{} bekræfter annullering af ordre.
		\end{enumerate}
	\item[*b.] Til hver en tid, \system{} melder fejl:
		\begin{enumerate}[I]
		\item \system{} viser fejlmeddelelse på UI.
		\item \kunden{} kontakter \textit{Hotline} og fejlmelder system.
		\item \textit{Hotline} informerer \kunden{} om videre forløb.
		\end{enumerate}
	\item \label{itm:buycandie-ex-overstiger} [Extension \ref{itm:buycandie-ex-overstiger}: Risiko for at mængde overstiger indhold i beholder]
		\begin{enumerate}[I]
		\item \system{} informerer \kunden{} om at den bestilte mængde muligvis ikke er tilgængelig.
		\item \system{} anmoder \kunden{} om at bekræfte risikoen.
		\end{enumerate}
	\item \label{itm:buycandie-ex-betalingfejl} [Extension \ref{itm:buycandie-ex-betalingfejl}: Betaling kan ikke valideres]
		\begin{enumerate}[I]
		\item \system{} afviser betaling og anmoder \kunden{} om et nyt forsøg.
		\item \kunden{} gentager fra step. \ref{itm:buycandie-step1}
		\end{enumerate}
	\item \label{itm:buycandie-ex-debitfejl} [Extension \ref{itm:buycandie-ex-debitfejl}: System kan ikke debitere beløb]
		\begin{enumerate}[I]
		\item \system{} informerer \kunden{} om at beløb er for højt.
		\item \kunden{} reducerer mængden af ønsket slik.
		\end{enumerate}
	\item \label{itm:buycandie-ex-ikkemereslik} [Extension \ref{itm:buycandie-ex-ikkemereslik}: Beholder løber tør for slik]
		\begin{enumerate}[I]
		\item \system{} informerer \kunden{} om at beholder er tom.
		\item \system{} fratrækker det manglende slik fra ordre.
		\item \system{} krediterer beløb for det manglende slik.
		\end{enumerate}
	\end{enumerate*}
	 \\
\hline
\caption{Use case - Køb slik}
\label{tab:usecase-buycandie} 
\end{longtable}

%\FloatBarrier